不割的真諦 如果有人燒美領

朋友話，一定割 仲會屌 無論真心定假意

尋日所謂臨府宣言 同燒美領有咩分別
都係打擊美國 都係想美國收手

不割係不割勇武前線
佢地以身試法 以命相搏 香港人有佢地為你地爭取
唔幸福咩 有咩只可以提 仲想割？

除此以外，有害無益之事，割之又何妨？

我就認為個宣言可以係用嚟提美國佬你係要過就快手啲， 如果唔係就我哋自己搞， 而我哋乜嘢都冇去亂咁搞就大家一鑊熟嘅啫， 雖然美國佬唔係話死得好勁，但至少佢喺香港啲生意都可以畀我哋搞死唔少先

Sor 可改善 但割你老母咩

不過如果你真係走去燒美國大使館又真係over咗嘅，係而家呢個時候